# проект "Статистика текстового файла" #

иначе говоря...

### Класс покажет Вам: ###

* Сколько слов в данном тексте
* Сколько строк в документе
* Сколько символов содержит текст, с учётом и без учёта пробелов

### Текущие проблемы: ###

* Слово из двух частей, пишущееся через дефис воспринимается как 2
* Пока нет вики :( (но скоро будет)

### То, чем можно похвастаться ###

* минимальный
* жизнеспособный
* продукт

### Вхо до ай талк то? ###

* Челноков Егор
* 16Ит18К